E家香港俾班親蝗狗搞到 仲衰過70年代

人地以前仲可以賣報

睇下今時今日講兩句都犯法👿